司法覆核警察昨晚行為可能性

上次叫耶穌落黎司法覆核不受理， 今次有無橋做？

支持

網民定性7月7日警方行動為
香港警察暴動
強烈譴責暴徒，知法犯法

試吓

有冇律師巴打比意見